原來太子站無獨立到，唔似元朗國要39分鐘

元朗國真係獨立先鋒